想問無神講者的既巴別塔 港版吉川卓老婆 係做咩職業

如題

唔識日文靠 frd入職既中大日研講屍

公務員

紀律部隊

黑警死全家的話牠應該好快長眠在和合石

咩樣嘅女先食得落佢

差婆

燒山手下

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？

就係佢呢仆街 拎曬課金 搞到冇人課612

反左面九世啦

但做日本研究識日文唔係基本咩？

佢朋友 有j怨婦 健吾都唔識

劉正

背景：
梁振英手下容樂其控制之共產黨代理人(俗稱：鬼)，主要職責係扮演激進本土，幫共產黨分化勇武同和理非手足。此人經常出現於抗爭現場及前線影大頭放上自己 Facebook。但即使如此此人仍未有被黑警拘捕，足證此人為港共政府之代理人。

罪行：
此人多次策動分化手段，攻擊 2019 年區議會投票、2020 年立會 35+ 及初選。並多次於抗爭現場協助黑警收集相片。

職業：
黑警老公

副業：
職業分化
職業五毛

被共產黨安插之身份：
中大日本研究系(但唔識日文)

別稱：
Henry、亨利、肥亨、無神論者的巴別塔、塔主、人血九大鬼之一劉正

連登網名：
中共座上客 (已BAM!)

其它關聯人仕：
鬼 - 容樂其 *其上線
鬼 - 黃毓民 *與無神論者的巴別塔有合作關系
鬼 - 啤梨 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - 林匡正 *於啤梨晚報經常提及肥亨
鬼 - MIHK *於MIHK有節目
鬼 - 白兵 *於白兵經常提及無神論者的巴別塔
鬼 - 健吾 *其同事，由共產黨一同安置於中大日研

健吾識日文，不過口語水平係一開口就會被日本人稱讚「日本語お上手ですね」
2015年文章，唔知而家有冇進步

下，咁佢負責教咩course?

狗

藍屍咁L樣